其實討厭牙包同奈子呢類超時空可愛型女孩子既人係咩心態..

呢d女孩子基本上就咁企係到都已經好得人中意 究竟討厭佢地呢類型女孩子既人係麥能心態..🤔

弱智lor 仲駛問嘅？